同男仔表白真係好難

女仔追男仔呢件事真係好難，好鍾意一個人，好遲頓，完全feel唔到d咩，我又唔識做d野出黎等佢知，又好想同佢講，好突然咁講，驚佢實嚇親，唔講又好辛苦，訓得好差。聽日試下約佢睇戲果時講，希望成功啦

講啦，衰左最好咪7一下

都係架，唔講好似佢一世都唔知咁

點會唔知丫 應該係人地冇興趣
就如永遠叫不醒裝睡的人一樣

點會唔知 不如同我表白
我實靚仔過你條仔

我有時分唔到係真唔知，定假唔知，同埋我既舉動又唔明顯呢

衰左就會好尷尬 你要有心理準備

唉…我今日已經7左，成個世界都打緊MH，我竟然約睇戲，雖然之前約好，不過都係要改過第二日，好白痴，竟然今日走去約

我打算照扮冇野咁囉，或者可以死左條心佢都好

agger，好怕講左之後會好尷尬

約睇戲有咩問題?

MH ING

打mh都唔同你睇戲，可以收定皮

好難講，當年我就係咁無出 ，如果真係鐘意就試多一兩次

女仔鐘意男仔講真唔好表白.....直接攬佢咀佢.....令到佢有生理反應你就成功.....

關男追女/女追男咩事
係怕柒點都怕

好多時男既知道扮唔知，男女攻防你識條撚

約他 然後人少的機會
就悄悄牽起他的手

唔洗講野，一野攬住佢黎咀..得就得，唔得就算。

男人都是用下半身思考的動物，色誘到佢就成功

其實女仔會點暗示鐘意一個人？

同鐘意嘅男仔會講未來嘅憧憬

無啦我放棄咗啦

唔通同女仔表白就唔難咩

男仔同男仔表白仲難

你同mhw鬥實輸架喎

屌，呢啲野男追女咪一樣怕，仲要成功機率會低好多，女仔已經好好啦，正正常常唔怕沒拖拍

乜撚野事...

我同你講 mhw 冇得輸

男仔追男仔有幾難

鳩痕

老老實實 鍾意你仲掛住打機咩

除非你克服到呢個問題
如果唔係
你永遠都無得同佢隻芒亨鬥啊
芒亨鬥啊
芒亨鬥啊......

女追男已經比男追女易好多了....放心啦~

會唔會顯得好隨便

靚女就係 如果樣衰真心係0%機會

樣衰係唔係都係0機會ga la....

樣唔洗靚，正正常常都用得E招

我又唔認同
本質上係唔鍾意既話，俾人屌埋咪又係唔鍾意
就算俾你勉強一齊左都係好快散

不過我都覺得女溝男難過男溝女
係女仔黎男仔既準則黎講，樣同身材無咁決定性，變左你有好多地方可以努力去進步
但男仔黎女仔黎講，樣同身材真係好決定性，一低過男方既合格線就完全無機會

女溝男難過男溝女都講得出.....

女追男隔層紗喎

如果有女approach你，你覺得對方條件符合你要求，而你又available，咁根本好快就會一齊，佢都唔會需要溝你追你

但如果一個女仔需要去溝去追一個男仔，而唔係個男仔去做主動，咁好可能個男仔都唔係鍾意個女仔，而一個男仔鍾唔鍾意一個女仔，樣同身材應該係決定性因素，唔知你同唔同意？

咁我又想問下你，如果一個你唔鍾意既，你覺得佢樣或身材唔掂既女仔溝你，你又會唔會接受？

根本男追女係易過女追男好多
女人係好易受感動 如果個男有耐性等個女仔 分分鐘得米
男就唔同 睇樣睇身材睇得好重
如果唔pass 根本個女仔點等都冇用

真心唔難
表過兩次
一個識左好多年，本身fd底
話唔想拍拖，依家做返好朋友
另一個話要d時間諗，依家一齊左幾個月

不過可以嘅都係玩下忽冷忽熱，等佢對你感覺深d自投羅網好d

我同你情況差唔多 不過唔係我表白 係醉左嗰陣佢問我係咪中意佢
而家返學差唔多日日見好尷尬同埋係死唔到心嘅

睇戲本身冇問題既，不過打MH呢件事已經期待左好耐，而家好似阻住左佢玩咁，其他打機fd打到去邊個Lv，佢又要一齊拍住上追住個成績咁

都唔係咁灰掛，佢話改第二日，都講得唔係幾好意思咁

會試多一、兩次既，或者等佢打多一排mh先囉

咁激動😳

呢個方法都幾好

唔止輸，仲死得好慘

我果個係同事，日日見都真係好大獲，所以先咁猶疑，但係又好想比佢知

邊洗表白 兩個單獨睇戲 見套戲做得悶 果時 兩個對望就錫埋去 佢肯成事 唔肯趁黑走人

差約住其他日子先 好過唔約

有排同佢好曖昧會成見約食飯行海旁佢會拖住我行會攬住我 佢住好遠都會送我返屋企 我成個人好依賴佢咩都同佢講
俾佢知到左之後佢話係我諗多 就開始疏遠大家
而家大家扮唔熟普通朋友咁 其他common friend覺得我地好怪
而家無得依賴佢好唔慣

Laughed

關咩mh事

掉返轉如果佢約你，你會唔會話想打mh而唔應約

結論咪佢唔鐘意你囉

有道理

其實你講得好啱，所以個標題應該係寫，同唔鍾意自己既男仔表白好難。其實之前有問過佢，點解自己一個，唔拍下拖，佢話慣左好多年，唔想專登搵。之後我問，如果有個女仔fd同你表白，你會點？佢話，咁既情況未試過喎，我都估唔到我會點。我都唔知我咁講算唔算明顯，但係佢又真係好似唔知。我明知佢唔鍾意自己，但係只係想比佢知我鍾意佢呢件事，我相信佢一定會嚇親

信我 如果你真係咁同佢講 一定係扮唔知

同唔鍾意自己既男仔表白好難
明知對方唔鐘意自己表咩白 成功就奇

你想死心咪表次白囉，包你唔會再諗

唉 我明

唔一定
我都試過比女咁問
但我以為係普通朋友問問題咋

你睇阿希同管家婆

表白唔代表只係為咗確立關係
其實表白可以係純粹表達你鍾意佢
唔一定係要俾條問題佢 好似逼佢要試下同你一齊咁
將表白諗得輕鬆啲 講下你對佢嘅感覺
然後睇下佢會唔會因為你嘅表白有所行動
冇咪bye bye 囉

利申 仲係A0

個名都睇得出

其實如果女仔肯同男仔表白 除非嗰男仔係萬人迷嗰type 其他普通男仔都唔會拒絕女仔. 但係都要睇嗰女仔豬唔豬先

出櫃係有d難度